%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
%!TEX root = cad-sei-studi-II-pg4.tex

\newcommand{\titolo}{canto alla durata}
\newcommand{\sottotitolo}{sei studi di agamotto sul tempo. seconda posizione}
\newcommand{\autore}{giuseppe silvi}
\newcommand{\anno}{2023}
\newcommand{\pagina}{cad sat ii 4/7}

\input{../shared/stile}
\input{../shared/definizioni}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------ BEGIN DOCUMENT ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------- INIZIO AMBIENTE SCRITTURA ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{tikzpicture}[every node/.append style={fill=white,inner sep=0.7pt}]
\input{../shared/carta-fabriano-tecnico6-35x25}
%\input{../shared/titoli}
\input{../shared/variabili}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------ RIDEFINIZIONE PAGINA ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\foglio{27}
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------- TESTI ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(2.8185,-5.1)}]
%--------------------------------------------------------------------- METRO ---
  \metro{0}{72}
  \metro{8}{36}
  \metro{18}{60}
%  \metro{24}{72}
%------------------------------------------------------------------- SEZIONI ---  
  \sex{0}{e3}
  \sex{8}{e4}
  \sex{18}{e5}
%  \sex{24}{e6}
%-------------------------------------------------------- FINE-TUNING & FASI ---
%  \fasi{0}{-360 / - 2 3 -}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%---------------------------------------------------------------------- MANI ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-10.1)}] %-------- PUNTAMENTO A INIZIO RIGO, Y0 SU A ---
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------- ABBOTT ---
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------------ E3 ---  
  \cxoto{0}{0.9}{1.5}{-1}
  \bxoto{1.5}{1.5}{1.5}{1}
  \cxoto{3}{1.5}{1.5}{-1}
  \bxoto{4.5}{0.9}{1.5}{1}
  \cxo{6}{1}
%------------------------------------------------------------------------ E4 ---
  \cxnto{10}{2}{2}{-1}
  \bxnto{12}{1.4}{2}{1}
  \cxn{14}{2}
%------------------------------------------------------------------------ E5 ---
  \bxs{20}{2}
%%------------------------------------------------------------------------ E6 ---
%  \bxe{25}{1}
%  \cx{26}{1}
%  \bx{27}{1}
%  \cx{28}{1}
%  \cx{29}{1}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ COSTELLO ---
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------------ E3 ---  
  \cy{1.5}{1}
  \by{6}{1}
  \byo{7}{1}
  \begin{scope}[shift={(7,1)},-{Stealth[round, length=6pt, width=6pt, bend]}, thin]
    \draw (0.4, 0) arc (0:-260:0.4);
  \end{scope}
%------------------------------------------------------------------------ E4 ---
  \byn{8}{2}
  \by{14}{2}
  \byn{16}{2}
  \begin{scope}[shift={(16,1)},-{Stealth[round, length=6pt, width=6pt, bend]}, thin]
    \draw (0.4, 0) arc (0:-80:0.4);
  \end{scope}
%------------------------------------------------------------------------ E5 ---
  \bys{18}{1.5}
  \cyto{21}{1.5}{1.5}{-1}
  \bys{22.5}{1.5}
  \begin{scope}[shift={(22.5,1)},-{Stealth[round, length=6pt, width=6pt, bend]}, thin]
    \draw (0.4, 0) arc (0:350:0.4);
  \end{scope}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE 1 ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-14.3)}] % pedale *2/10 da sistemare
  \clip(-1,-1) rectangle (24,15);
  \pedab{0}{0.4}{3}{0.4}{2}{2}
  \pedba{3}{0.4}{3}{1.2}{2}{6}
  \pedab{3}{1.2}{4.5}{1}{6}{5}
  \pedba{4.5}{1}{6}{1.2}{5}{6}
%------------------------------------------------------------------------ E1 ---
  \peda{6}{1.2}{7}{1.4}{6}{7}
  \peda{7}{1.4}{8}{1.4}{7}{7}
  \pedab{8}{1.4}{12}{1}{7}{5}
  \pedba{12}{1}{16}{1.4}{5}{7}
  \pedab{16}{1.4}{18}{0}{7}{0}
  \pedb{18}{0}{19.5}{0}{0}{0}
  \pedba{19.5}{0}{20}{1.6}{0}{8}
  \peda{20}{1.6}{21}{2.2}{8}{11}
  \peda{21}{2.2}{22.5}{2.2}{11}{11}
  \pedab{22.5}{2.2}{22.5}{0}{11}{0}
  \pedb{22.5}{0}{26}{0}{0}{0}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE A ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-16.3)}]
  \draw[very thick] (0,1) -- (7,1) -- (8,0.20) -- (18,0.2) -- (19,1) -- (24,1);

  \filldraw[black] (0,1) circle (2pt);
  \filldraw[black] (7,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
  \filldraw[black] (8,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
  \filldraw[black] (18,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
  \filldraw[black] (19,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE C ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-17.8)}]
  \draw[very thick] (0,1) -- (7,1) -- (8,0.20) -- (18,0.2) -- (19,1) -- (24,1);

  \filldraw[black] (0,1) circle (2pt);
  \filldraw[black] (7,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
  \filldraw[black] (8,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
  \filldraw[black] (18,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
  \filldraw[black] (19,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
\end{scope}
\end{tikzpicture}
\end{document}
